{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69458&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주보금자리펜션"
    },
    "text": "春には山菜採りの楽しさと一緒に春を満喫できるペンションです。秋には美しいみかん畑の風景を眺めることができます。このペンションはペットと一緒に利用することができます。周辺には表善海水浴場、済州民俗村、城邑ランドなどの観光スポットがあります。ペンションは防疫措置を実施しており、防疫実施、手指消毒剤の備え、スタッフのマスク着用などの事項を遵守します。入室は3時から可能で、退室は11時までです。無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理ができず、保護者同伴のない未成年者の利用は制限されます。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失または破損は利用者に責任があり、ペンション情報は事情により変更されることがあります。繁忙期期間中、一部客室の料金調整がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどの季節に特に楽しめますか？",
            "answer": "春には山菜採りの楽しさと一緒に春を満喫できます。秋には美しいみかん畑の風景を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、このペンションではペットと一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には表善海水浴場、済州民俗村、城邑ランドなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは防疫措置を実施していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは防疫措置を実施しており、防疫実施、手指消毒剤の備え、スタッフのマスク着用などの事項を遵守します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は3時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理ができず、保護者同伴のない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失または破損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の料金が繁忙期期間中に変更されることはありますか？",
            "answer": "繁忙期期間中、一部客室の料金調整がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 431
    }
}